有冇人仲記得早知買韋達啦巴打

突然間諗起佢